馬上將聖誕攬炒罷買支那貨推上Twitter輸出比鬼佬

聖誕節係全球傳統消費旺季（對歐美人相當於華人過年）。今個聖誕節不一樣。大家一齊呼籲全世界一齊罷買支那貨過聖誕。
大家幫手推到以下文字全世界睇到：

Xmas is a festival you enjoy with your family. However, in 2019, many families in Hong Kong do not have this chance. Some even no longer have. YOU CAN DO SOMETHING FOR THEM. To support human rights and free HK, please BOYCOTT PRODUCTS MADE IN CHINA in this xmas. We, HKer wish you a merry xmas.

Sorry借個位

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

已經屈左呀媽買波鞋同外套，都係意大利做

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】